你地咁怕醫療事故點解唔去睇私家？🤔🤔🤔

真心唔明

何不食肉糜

交幾百蚊稅想要咩醫療質素

錢

睇開浸會 利申 買左保險

嚴重複雜咪又係扔返你去公立

Exact7ly
最貴個堆儀器其實得公立先會買

除非你好有錢，係私家投訴既機會都無

樓主有無高風險大手術係搵過私家做?
total用左幾錢? 醫生肯唔肯接?

之前開刀生仔急少少都40萬。

買保險

保險唔洗比錢? 定買左保險唔駛交稅?

保險貴定手術費貴？

保險

小學生

d死窮撚 命又賤

供十年之後clam錢,話你報少左野一個仙都無。
唔個邊個小學

咪就係，你估私家無醫療事故咩

被害妄想